爆疫博思爆醜聞 醫生涉瞞報染疫客肺異樣 疑累孕婦工中招卻謊稱有保護衣 安全套血水遺地勁污糟

咩檢測要玩到安全套？

性功能檢測？

有武肺都要屌閪

咁又咁講，條友一開始有冇symptom先。
你如果懷疑佢武肺，你梗係要N95，PPE啦。
但如果你只係平時普通patient, 你都唔會個個PPE?

超聲波

懷疑既私人醫療一早送左佢去公院

CT係睇到viral infection. 但講真係咪武肺就唔會知。
你最多都係跟criteria話佢係咪typical covid19 appearance。不過依家咁的時勢，你見到成個肺花曬，都應該叫人去驗下。即時消毒，加埋員工即時換衫

condom本身有lubricant.
變左唔駛包膠袋再落KY

唔屌西有咩做